有冇人想要Dse地理筆記？

上年dse 用中文讀地理
我跟咗丁羊半年,有全套筆記
筆記中英對照
因為唔想掉咗佢，好浪費
有冇人讀地理又冇補習想要？
我冇tg，如要可留email聯絡

想要
zachelcheng@gmail.com